[NBA] 喂唔好比佢停呀 事件仲有好大發酵空間

啱啱睇到隔離Post 講話班中國人知道件事玩大咗 想冷處理
咁點可以白白浪費呢個機會

與其喺度講蝴蝶效應一啲冇實際用嘅嘢不如真係好好利用呢一次咁難得嘅機會將香港嘅問題好有效咁樣放上國際層面 再有咁大煲咁大

你講幾多自由民主其實好多美國人 唔會好切實咁感受到香港人承受緊啲乜嘢 咁nba對美國嚟講有幾重要相信唔使多講喇 而當中嘅利害關係 點可以食花生咁恥笑下匆匆帶過呢 相信咁多年登仔咁聰明 而我亦都係 執人口水尾 但係我唔想白白錯過呢個機會

對中國人黎講 呢一刻最想係冇人記得件事 想“當我冇講過”咁樣 就算佢哋幾蠢都好 都知道事件再發覺落去 再升級 唔單止影響 國際輿論貿易戰 甚至其他國家嘅反感 仲有真真正正感觸碰咗美國人嘅紅線 911 對中國人嚟講係進退兩難

美國嘅政界體壇 都感受到中國威脅論 係一種生番野蠻嘅威脅 都開始醒覺 開曬口 支持香港 畀曬好牌你上 有球迷著咗支持香港嘅 t-shirt 去睇波 作為香港人 點可以 唔主動啲 唔通你想坐享其成？

文宣同口號係時候更加 著眼喺 國際方面 同美國connect

而家已經唔單單只係香港嘅事 係極權 挑戰普世民主自由價值

光復香港時代革命

有冇手足點著籃波戰線呀？

大陸禁NBA已經開始轉風向

美國眾議員帕斯雷爾：我已寫信俾NBA總裁去問佢係咪衡量利潤高於民主和尊嚴

[NBA戰線] 入黎幫手做外國文宣 好多人睇緊Live

[NBA]weibo成萬個正皮話支持911襲擊喎

[Twitter戰線]美國夫婦入場睇nba 叫free hong kong俾保安趕出場

幫幫手推🙏🏻
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線

繼續發酵

腾讯体育恢复NBA季前赛视频直播了